[電子舞曲] 有冇人有聽Krewella嘅歌？

未聽過嘅巴絲們可以去聽下佢地首Alive同Alibi

鐘意Yasmine嘅請正評
鐘意Jahan嘅請負評

why not both可以回覆表態下

推

當初係聽Alive先開始追 佢地嘅歌太多曲風 但我都係鐘意Alive個曲風 新歌Alibi都好聽

push

都係由Alive追起

巴打仲有聽咩歌？佢地嘅Dubstep 都好正

聽緊alive
淨係聽過呢首

得alive好聽+1
條仔走咗之後無留意過佢地

隻get wet真心經典，但係之後好迷失，冇晒feel
btw light & thunder (omnia remix) 誠意推介

好似叫rainman？見到都有好多fans討論佢 想佢翻去

聽下先 其實佢地啲歌幾好聽 但知名度都唔及其他歌手

Marching on

Enjoy the ride都幾正

啲人話係咸歌但明明個mv幾感人 歌人好聽

有好多歌都未聽 去聽下先 推介come and get it
one minute
live for the night
broken record
human
New world都幾正

兩姐妹=vocal+賣樣
條仔= 作曲填詞電音dj製作一手包辦，全個組合最勁但係最唔出風頭，自己一手發掘出嚟嘅組合到頭來反而畀人飛起，做咗咁耐觀音兵最後都係畀女神棄如敝履，個情況其實有啲似糖兄之於糖兄妹或者steve jobs之於apple

仲有Be there

條仔走個陣佢地已經收左皮

如果你鍾意聽電子+vocal，kygo或者zedd仲好聽過krewella

呢啲都有聽呀 zedd嘅ignite 同stay嗰啲
kygo firestone 同 it ain’t me